點解當年亞視唔繼續拍劇？

剩係靠買劇返嚟播實死硬o架喎，點解佢當時唔繼續拍劇？咁起碼都有一線生機呀

有錢先得架

無人
簽左無線就唔可以幫其他台做野

後期有幾套幾好睇，萬家燈火、殭屍、情陷夜中環

縱橫四海

後期都已經係法網群英，香港Gogogo嗰批啦

都算高質劇

舊年成個制作組炒撚曬啦😂

慣性收視問題
你套劇排得再好都冇人知冇人宣傳

如果唔係講拍劇，我最記得都係百萬富翁，同埋開心大發現

你寫信問TVB囉，都係同一批高層黎

白人化妝前後真是差極遠